泛民而家係等緊選舉?

靜左咁耐
以前乜夾份都通過
DQ議員都有份幫忙
佢地又唔係走 又要留係香港
唔通佢地又想繼續講最黑暗既一日
定係覺得香港仲有得救 但佢地首先要做到議員同加入立法會
唔係香港就無救?